一句講哂 AVG3定AVG4？ 邊套好睇d

AVG3
AVG4

y not both

好難比較，AVG4係十年22套戲集大成既好睇，同AVG3個感覺唔同。

3

iw 係由頭打到尾咁制
作為英雄電影 完全係教緊其他人點拍英雄電影既動作設計

泰坦星 對 thanos 一戰真係一絕 完全將唔同英雄既特性都顯示晒出黎
每個角色既分工 利用每個角色 什至一件斗篷 都發揮作用
亦都充份顯示一個魔法師點樣去打鬧
唔係剩係唸句咒語 射d 激光
tony 一邊爆甲 一邊再上甲作戰
再加埋雷神一落地球個下
我睇唔到有邊套科幻動作電影可以拍到呢個水準既動作設計

而 endgame 佢唔係sell 動作。佢係帶比你無數既感動 如果你睇齊前面個21套電影 呢套會帶比你好多有趣，感人既情節。要將呢d 全部野融化係一套電影入面，又唔會曚糊左主線。亦都有好多fans 期待已久既情節
去到最後亦都有一個3巨頭既合作 什至單挑 加埋最後全體出動既大戰 可以話文戲同動作都有好高既水準

兩套都肯定係英雄電影既高峰
我諗未來都難以超越